陳柏宇生日快樂！

適逄尋日生日，Jason剛度完假回來，又有機會可以同一大班朋友一起慶祝。除了身邊的朋友，也有很多網民在照片下方留言祝他生日快樂。但當你以為他的社交網站很多美照時，才發現原來是錯的﹗雖然長得帥，但Jason很喜歡自毀形象，上載的照片有千百個鬼馬表情，配上搞笑的描述，你真的想不到他是那位陳柏宇。